覺唔覺得班廢老行路好似太空人咁

行得好撚慢 塞住條路

同意
唔同意

內八字腳d阿磨先煩
護波咁

口德-10

屌

繁忙時間廢老上自動電梯企正正中間，阻撚住後面唔畀人過屌你老母臭閪

明明一條路係可以左右兩邊行 屌你老母慢車都曉行慢線 你班友就鑊撚鑊行正中間 左右兩邊都爬唔撚到你頭 阻住晒

cls護波

行得慢仲要打斜行

有時覺得佢地好似有後眼咁 知你行邊特登阻撚住你